如果龍珠戰力重設無超2，3

個人覺得去到弗利薩篇>魔人布歐>龍珠超>大波羅
老弗篇跟龍珠Z開始
隔幾年 比達洗白 生左悟天 杜拉格斯 剛剛識行
開始布歐篇 實力約17號
悟空佢地超一唔夠打比界王神接走
比克同神合體約超一實力去拖住布歐 最後比人食左
悟飯設定做無學過超一 比老界王開潛力 實力約完全斯路
落去屌打布歐 但係布歐食完比克智取悟飯
之後要靠合體打贏

到破壞神篇
超1升級做神 當Z超2實力
破壞神實力就比古洛超賽程度
悟空佢地跟維斯練左幾年就入金弗篇

金弗篇
悟空=比達=金弗實力約 原Z歐布篇
悟飯讀書變廢約17號篇
比克修練到約17號等級
其他Z戰士跟界王神練到超一等級
阿樂溝女無增長
悟天佢地就變到超一

力之大會
其他選手超一程度
Et=破壞神 即比古洛超賽程度
其他不變

打住咁多先 再討論

弗你老母
比你老母
賽你老母

無超2，超3有乜好睇，而家只係希望佢將菲利升到輸悟空比達少少就算啦
肥布歐，魔童叔叔，都已經俾人廢左變左冇j用
係得末來杜拉格斯17號叫做好打d

弗你老母利薩

超你老母賽

比你老母克

都唔知你up乜鳩 打字打到好似弱智咁

樓主大陸仔有乜好討論，返百度大把人陪你啦，好行唔送

譯名想點

我買日文書睇

超3個設定根本係廢 提黎都多餘
比達同悟空唔變超藍既話，超1已經係完美既變身
鳥山明都話過超2/3只係超1強化
而家佢地兩個練超1熟練到唔洗再變身都有超2/3咁強，唔需要再變身令身體有不必要既負擔

賽你老母

弗利薩你老母咩大陸仔

菲利呀

超3咁難畫 老閪都寫佢弱點多

超2唔係超1最終型態咩

on9比古洛港譯

佢前排話過因為而家動畫製作比以前貴好多，同埋動畫畫超3會晒好多錢

超2當初其實叫超越超級撒亞人

得英文source

In Saikyo Jump June 2014 interview with Akira Toriyama, Akira confirmed one major thing. “Super Saiyan 2 and 3 are nothing more than powered-up variations of Super Saiyan.

After the fight with Beerus, Goku realized that mastering his normal state and Super Saiyan would raise his level more and sap less strength, so I think he probably won’t become Super Saiyan 2 or 3 any more.”

簡單d講姐係只係練好超1，會比超2/3更強，唔會減低體力

吊你老母

但係超3真係好型 悟天格斯

超1幾勁果個形式係悟空同悟飯係時光屋出黎果排 訓教可以保持超1

都叫解釋埋點解比達冇超3，為cut cost，唔畫多個人有超3

係，唔洗因為變身而承受太大負擔，習慣左就得

其實比達果個超二實力係同悟空超三差唔多